［加拿大撚入黎］我宣布 一人一信逼加拿大政府幫抗爭者

加拿大會喺嚟緊10月19日舉行聯邦大選。近日加拿大政府就香港示威發出聲明支持示威者，但係冇強力譴責香港特區政府繼續唔理示威者五大訴求，以及香港警察係咁濫用職權、使用不恰當武力、甚至酷刑對待示威者，多次違反國際人道法。

我哋係一班關心香港前途嘅加拿大人，認為有需要將香港議題推上加拿大政治層面。喺度，我哋強烈要求加拿大聯邦政黨就十月聯邦大選﹕

(1) 譴責香港特區政府同警察；
(2) 提出具體方案同政策支持香港抗爭者，包括訂立類似美國準備喺九月審議嘅『香港人權與民主法』嘅法案制裁香港特區政府官員，同埋禁止出口武器畀香港警察。

我哋會將你份email傳送畀:
1. 自由黨黨魁 Justin Trudeau
2. 保守黨黨魁Andrew Scheer
3. 新民主黨黨魁Jagmeet Singh
4. 綠黨黨魁Elizabeth May
5. 加拿大人民黨Maxime Bernier

唔該用一分鐘填好份form，將你嘅意見請願書send去畀各個政黨！唔該大力推：

[url][/url]

推

Push

終於有加拿大人

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

加拿大人報到

推推推

借post問
請問有冇加拿大tg group
想搵下同路人